到底今日下午有咩搞？

擺左工但有咩做

推

幫推， 係咪出中環集會？！

有咩做, 上街抗爭. 知鬧乜啦?

中環唔係交比港島手足咩

夕陽行動

守poly

港島有幾多手足呀
大家唔好去中環 我唔想被罷工 sor

守黎做乜

休息，等聽日

我都想問

要集會？

其實只需要將平日活動全部搬到放工前就可以

睇吓邊度要人

問題我個位唔知去邊好